有幾多人知以前youtube可以玩貪食蛇

以前成日開嚟玩

以前特登search黑畫面嚟玩
亦都試過開歌片邊聽邊玩，難度大增

真係 播片玩背景勁花 完全睇唔到係邊